「學術討論」而家既快相機影唔影到樣

固定位個啲

後面影入架車塊倒後鏡再影你個樣？

妨

影前定後 後既多數冇樣

其實得，好似CCTVB套飛虎2咁，番梘泡都睇到啦

後係咪一定無

學

影後諗清楚果日邊個渣車
影相冇野要諗

後面影上黎點影樣
槍就影到

影車尾點影到樣

顏射果啲先影到樣 但前面就截你啦 冇得借左比朋友揸